Thei一學生確診武潢肺炎 延至10月13日恢復面授上堂

係HKDI，唔係TheI

漢

朋友send嘅WhatsApp圖 係調景嶺DI

彥霖顯靈 DI群組

CPH無呢單case

我再問番我朋友有冇收到學校email 佢send左比我